好想再聽下你把聲

好掛住你

我寫咗首歌俾你

算吧啦....

放過人啦你 好肉酸

啱

我自己開post都唔俾

聽吓

都話係俾佢

咪癲啦 屌你老母

哈

掛住又點 佢心以無你